Kalendarz z planerem tygodniowym i rejestracją wydarzeń, który zawiera elementy dodatkowe takie jak lista zadań z możliwościa dodawania i usuwania wpisów czy bieżąca informacja o pogodzie, pobierana na żądanie z serwisu internetowego.